有冇手足未做完暑期功課？

請左個中六師兄幫手做
比我地壓價$200全科

我叫左字清幫我做

屌9啦

前兩日以為星期五返學
一早叫爸爸媽媽做晒
點知原來8月有31日

不孝子

不了
我學你笠水算

屌9都唔敢 學咩人笠水

相嗌唔好口

樓主我幫你做

做完啦 聽日開學換靚女班主任 比佢狠狠地留堂

你知就好 仲咁25

fail 未開學點知邊個班主淫

Ching我都冇再提

禾升中三了

好 信住先

樓主同宇城飛同班

Miss 同我有染
會幫我話屋企火燭d功課俾火燒哂

我啲model answer比肉酸狗咬爛曬
洗撚左我$200請人做

我地班叫終極一班 有個人叫肉酸俠

暑期功課都要做 笠水咪得囉

屌 咁𨶙貴